Neobux 分享/討論區

是咁的，依到有冇人有玩開neobux or 其他ptc(paid to click)?自己主要玩開myfreeshare/clixsense，同埋近期新開同neobux 好似既enclix?有冇人討論下 ?
唔知咩係neobux?
2008 成立既網絡公司，係網賺界既先驅，PTC 界既大佬(無咩邊間頂到差唔多10年都仲係度)佢唔係煩膠叫人download or 網賺link，而係點廣告，點一個大約有0.001美金，係，真係好少，但點廣告唔係neobux 既重點，重點係下線 ，除左直接用你條link 註冊既下線，仲有租下線(Rented Referral)(解決搵下線既困難)，下線點一個廣告上線會收0.005(下線唔會因此賺少左)，一日平常會有4個，即係1個referral 正常1個每 日賺0.02
但問題唔係個個 Referral咁生性，佢幾日唔點你就要回收(recycle)佢，同埋又要諗下幾時續referral 同買新既referral，所以就有千變萬化既策略，但管理一班下線都係樂趣黎既

網上圖片
老老實實，一夜致富馬會幫到你，但neobux要有耐性， 投放既時間係用半年起黎計，我自己希望可以創造被動收入，1日1美元都好，想知道多D既留個明我再講多D
如果未聽過又想試下可以按下面條link加入，唔駛錢，係升級做黃金會員要90美元1年，但你唔玩返半年，有返250個referral 都係standard memebr 有so.
下面係我既referral link,

如果唔鍾意既可以去返neobux 條link

廷伸閱讀，有興趣可以睇下，台灣人 10938 Refs， ROI : 21%

同場咖哩佬

想知多啲

無撚用架,我放棄左

點無用法？

d data 假架， 邊有咁多人click 廣告

我係驚佢會唔知點用我啲資料

搵嗰啲錢又唔係多

exactly, 唔好哂時間啦